有冇手足試過講錯「很大唷！焗豬扒飯」做撚大唷？

屌頭先落美心講錯左做撚大唷 個MK妹店員笑到痴撚左線
究竟邊個改啲咁撚on9嘅名 ...

從前有三隻.......

Sir 滑雞

焗豬